★雙程證來港即買刀姦劫鳳姐 官斥可恥判囚8年

內地廚師去年9月以雙程證來港，抵港後即到上海街買開蠔刀，繼而佯裝嫖客光顧鳳姐，惟入房後即露出狼相，取出開蠔刀搶劫鳳姐，再邊吸毒邊將鳳姐強姦。廚師並迫鳳姐擺出誘人姿態拍裸照，以祼照威脅對方透露提款卡密碼。鳳姐慘遭凌辱達兩小時，最終赤身跑出單位求救。內地男今於高院承認搶劫、強姦、吸毒及勒索罪，法官直斥被告行為令人髮指，判囚8年。
祖籍湖北的被告胡昌雄（39歲）今透露與前妻育有一名兒子。被告警誡下聲稱，當日答應幫朋友帶手提電話回內地，以換取冰毒。

專材

8年?

一放監就成為香港人？

又多隻8年包食住！！！！

坐監不算居留